點解12月都有床蝨架!!!!!!（長文）

上年三四月中過招，開過post求救個陣源頭係張棉被同床辱，我就掉左，枕頭同公仔拎左去乾洗啦。但個陣好奇怪嘅係佢地只係張床出沒，冇出到去衣櫃、書櫃甚至屋企人間房。總之全家得我張床有事。點清就唔多講，清完頭個兩個月都有噴下無敵士，見冇乜野就冇keep住。過左一年半，最易出嘅春夏都相安無事。

直到星期五，番番下工覺得手臂好痕，見到有粒野以為比啲咩咬啦就冇理，星期六都冇再增加，星期日收工番到屋企，沖涼前照下鏡見到腋下好多粒粒，以為生風難就只係食過敏藥。到琴日番緊工開始係咁出係咁出，以為係公司有啲咩搞到我咁。今朝起身覺得唔對路，就仔細咁照下張床，比我發現到隻仆街仔一禁即刻爆哂血應該啱啱先咬完我 即刻叫老豆幫我買兩支無敵士諗住今晚噴一噴先，無奈今日同聽日要番工冇得即時解決。

大家認為放假拎哂床啲野去乾洗同埋曬下好，定係直接叫滅蟲公司上黎搞搞佢好

推

搬屋最好

自己清係好辛苦
想方便同斷手尾就叫滅蟲公司

利申 有過 自己清
但前後搞咗年幾兩年
好痛苦

頭先打左去問 講左情況比佢知 佢話似係出面惹番黎 屌乜我咁有吸引力咩 下下都係我中 佢地話可以淨係做一間房 但想安全就最好做成間 咁佢要做生意就緊係咁講啦 但我屋企人又真係一直都冇惹到呢啲野 甚至我上次搞左成兩三個月都冇蔓延到佢地度 勁奇怪佢地啲生活習慣仲差過我 但乜事都冇

過來人，被咬左成年，好多滅蟲都用過都係無用，之後係淘寶買左張類似電墊啲嘢，一個星期左右冇晒，非鼓吹鼓吹用淘寶，但香港好似冇得買。

我角落頭有4戶人

A | 走 | B
C | 廊 | D

2015 年1 月，B戶有床蝨，掉傢私，床蝨走左黎我C戶
2015 年 6 月 ，Call 滅蟲搞，包一個月，所以call 左 2 次，噴藥水，霧化器，
2015年12月，冇左半年又再出黎再call 兩次，又維左1年左右
2016年尾又有返，之後就轉用DE粉，work work 地，維持左2年幾
2019年5月，A戶咬到要睇皮膚科，搬走左清屋，床蝨冇野食走晒黎，C , D , B，頭幾日晚晚行軍式咁出黎
幾戶人一齊用DE粉，噴天鹽清，每星期換一次，一個半月左右就有安樂覺訓。

結論係，隔離屋唔一齊清，野左過去，過多一排又會野返你轉頭

用漂白水抹乾淨張床～

床褥可以的話換左佢

床單、被、掂過張床既衣物全部分開洗，然後喺太陽下曬一日。

可以再喺間房放個煙霧彈

有一隻走左去鄰居到就仆街

點乾淨都冇用， 一定要搵滅蟲公司

巴打 雖然係好頭痕
但係滅之前你可以收集黎比大家做蟲系魔法

DE粉 天鹽清 自己Google 用咗1年左右 ，2-3月仲見到，呢幾個月唔覺有

買隻叫毒磷靈既農藥返黎,唔好開太稀噴兩到三次就清到

我舊年12月開始發現自己間房有，跟住幾個月晚晚都訓得唔好，成日半夜見到十幾隻係牆到爬黎爬去，我就大屠殺。
幾個月後唔知係咪比我日殺夜殺，跟住冇曬
建議你搵佢地個竇出黎先，清曬再睇佢地有冇轉竇

搵公司 屋企唔大既唔過八百呎兩千五蚊應該都ko到
暫時第二個月 應該真係斷左尾
難聽講句 再出現我都唔介意比兩千換幾個月安寧

我又想問下除蟲公司用咩方法，同我自己搞差幾遠呢??
同埋佢地整完係唔係床單床鋪都唔洗換，咩都即日清晒??
同埋佢整係全屋整，唔係一間半間房整?

都係全屋淋滿藥水
但係所有衫裝大黑膠袋全部都會焗
好撚臭 全部嘢都會藥水味一排
DE粉對我屋企唔work 太多衫褲櫃卡窿位

其他方法真係唔知，煙霧彈都有聽過純粹一到趕去一到，去左老豆老母到然後老人家唔覺唔代表冇左。我係全屋除左廚房整，唔知佢肯唔肯剩係做起居房，佢anyway都會sell你清埋個廳。開頭報價到自己屋企報細返一百呎應該都得。

床褥被單全部都唔係掉
不過

不過咩

唔知做咩斷左
不過我掉左幾個舊枕頭、同兩張可摺比外人過嘢啲𥱊。記得滅蟲嗰陣最主要都係床褥邊
啲蛋基本都係入面 床褥最嚴重受影響既嗰張都換吧
係藥水味真心臭，執屋都煩

我果張係 仙佬咩z 成皮野 唔捨得掉

我知呀 但好笑嘅係全家得我奶野 屋企有老豆同呀哥 我當老豆年紀大對班仆街冇反應 咁如果全家都奶野 照計我哥都會比野咬 佢間房直頭垃圾房咁 但乜事都冇

有諗過捉隻放入去玩 反正係隔離

我本身斷左成年半 前日冇啦啦比野咬 琴日朝早捉到隻紅卜卜 啱啱吸完血嘅 知道仆街 就搵左滅蟲

你係出面又帶番入黎

呢個真 同埋因爲之前未畢業 日日走堂清 而家番工冇力冇時間

建議你清下屋企d雜物，最重要係搵到佢個竇係邊，我之前係我阿媽訓緊個張床褥有，dump埋佢已經好咗好多，我個時每日用蒸氣機蒸地下同床，總之周圍都蒸下，呢個都幾有用
最後用咗支喺amazon買既滅蝨水先斷尾，不過最衰佢宜家無得直接送黎香港()，你可以試下有無得集運，呢支野幾正，對人體無害但噴落d蝨度見住佢死

屌..條link

滅蟲公司都係咁講 但我冇去旅行成半年 諗極都諗唔到邊度有咁污糟 淨係諗到公司 但啲同事又冇野

聽日先放假 會清下 張床辱上年新買 外面層膠都未拆

要dump晒你啲羊仔

會唔會係隔離屋傳入黎

利申：都奶過野

傻豬
d衣櫃衫 有冇處理過
講緊係全部
一定要拎哂去乾衣機
同埋最忽視就係
你窗簾 上面d摺疊位 有冇睇過

DE粉要圍床邊一個圈，一個結界咁先有用
得佢出後食你時行過中陷阱
用天鹽清噴全屋就唔洗周屋都係粉

de 粉 + 高溫蒸氣機

幾耐換一次床單同被套先
仲有冇隔日用手提塵蟎機吸先

自己清唔到的，啲蝨乸會周圍跳，你啲粉好難搽哂全聖，一定要搵滅蟲，一做就做全屋，唔好淨做一間房。我上次二千五，包半年保養，噴藥同煙霧，上門兩次斷左尾。

依家諗返中招嗰排晚晚冇覺好訓真係想死，唔慳得呢啲錢。

我用熱攻 搵風筒 慢熱佢地
之後就死晒

你帶左番公司又係公司帶番黎

用de bug 粉同蒸氣機

蒸氣機隔日蒸全家
debug 粉全屋放
好似落雪咁厚唔好清
木材可以扔就扔

個人經驗

無敵屎只係治標唔治本
買埋de粉先殺到個本

de粉 ，好work架
滅蟲公司無用，我朋友揾咗2次，間房都仲係咁多蝨，用咗de粉就掂咗

thanks bro
如果有返發我會再試下你方法

我有用剩既DE粉, 蝨怕水, 蟊量監察器
你要唔要
平價放

冇窗簾 問過滅蟲公司 佢地話都似係出面惹到

我都覺！又噴野又蒸野 仲要日日做 邊有咁多心機同精神 搵滅蟲用高溫搞掂算 就算要駛成萬都照做

我訓碌架床 仲要係用鐵架 點耍粉

買D heater 返黎 keep 住80 以上2小時 KO

先換床肉，唔換得既唯一拎出去晒太陽，再用蒸機蒸， 噴無敵屎落去
床架蒸佢，如果鐵通既話真係好惡搞，入面有蛋真係好煩清，可能床架都要換埋
de粉落床肉床腳4角，同床架接觸到床肉地方

會唔會成層中伏？
哇好可怕